(緊急)(突發)(九十二籤手足)(放炸彈封關手足)(眾籌)香港革命軍要經費

今次武漢肺炎真正救港唔單止係醫護，

要記住我地有一班義士為香港為我地放左幾個炸彈封關。

手足有難我地救唔到，有錢有能力可唔可以幫下

見到幫救推10次同share下，就算冇能力捐錢都比大家知道香港真係有英雄

tg group內有捐款方法同教學

資料from 九十二籤tg :

以下為訊息:

眾籌革命

首先要對香港人道個歉先，因為認為短期內留喺香港風險太高，未報到仇就出左埠迴避，但我地好快會返黎。亦需要大家幫手，用下面嘅bitcoin銀包地址籌錢俾我地革命：

17LptDsFgtDhgyXGGswf71r5ygevYXrbj9

經過明愛、羅湖炸彈事件之後，相信九十二籤呢個名已經俾好多人留意緊，我地係一班已經將前途押上換取公義嘅流亡人士。

羅湖事件過後，我哋亦曾打算直攻深圳灣，但考慮過風險未免太高，一失手就會直接送中。多謝關心我地嘅連登仔提醒我地唔好入局，決定採用連登意見交返俾和理非接力，暫時離港迴避。

我地成個團隊已經將身家投入晒呢場戰爭，所以好現實地講，我地需要資金繼續營運。食飯係錢，買軍火炸藥係錢，運輸亦係錢，做安全措施亦係錢，單靠我地自己團隊係冇可能繼續營運落去。

「時代革命」、「香港人報仇」對我地黎講唔係口號，係行動。我地明白有勇氣實踐嘅人唔多，但希望真係想報仇嘅人冇忘記周同學、彥霖、被強姦、被失蹤、被墮樓、變浮屍嘅手足，唔敢出力可以向我地出錢。我地需要嘅唔係單單幫手足永無了期地逃走，唔應該係今日有幾餐飯卷就當彌補左失去未來嘅細路，而係真正嘅反擊、復仇。只有勝利先可以真正幫助其他流亡嘅手足返黎，只有勝利先可以令班細路唔再需要以飯卷渡日，只有勝利先可以對得住我地失去左嘅手足。

我地會喺下一個post開始教大家點樣經由bitcoin呢種匿名嘅途徑幫我地眾籌，希望睇到香港人仍然留有鬥志，冇忘記傷痛。

光復香港
時代革命

天琦上訴10分鐘可以有10萬，今次得唔得？大家千其唔好有個有人會做有人會捐既心態，記住我哋開始時嘅心態，多你一個係好多，少你一個真係好少。

我呢個冷氣軍師都明白大家唔係冷卻左，而係無力，而家有人幫我哋做我地唔敢既野，求下大家推10次將呢篇野置頂。

Tg group內有bitcoin捐錢教學

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

唉 咁都推唔起就真係

手足比條命出黎，連登仔用少少時間推po都唔肯？

Push

推

無錢，幫推。

Pushhhh

Cap低 tg 放下ig fb都得架

push

琴晚訓左嘅我同你講發生咩事
1. 任意舉槍恐嚇市民

2. 開胡椒球槍導致市民不醒人事

3. 0315 𣈴住記者射
[-8:50]
4. 拗斷手

5.女記者被推撞 中pepper倒地 十分鐘後意識朦朧 沒有反應 現場急救指情況不樂觀。

6.教大編委影到229打人一拳隻狗number

7.【一天兩遭搜查 《立場》攝記遭警強行制服】

現階段最值得投放資源既地方就係呢度
推

up

幫推

已經有千幾蚊

其實之前個個巴打話果一萬會捐左去
可以諗諗支持勇武手足

Tui

推得咁慢

等等試下搞

食完飯搞

推呀！！！！

至少推個十連先

有手足做左野 我地都要做我地果Part

出唔到力 可以出錢

自問有能力嘅就出下錢啦

手足唔係condom

推 而家得二千幾

一定要推

推，手足肯犧牲自己身家性命
我地唔係連唯一為佢地做到嘅野都唔做呀嘛？

仲未上到熱門。。。。

推呀

推爆佢
唔好當手足condom!

推，會去入錢

上熱門

上

Up ah

PISH

推
多多益善，聚沙成塔

推！

手足萬事小心，保重

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

九十二籤介唔介意分享 係點樣整鈼僤？純粹學術 本人奉公守法

唔好答

support

聽朝搞 但研究bitcoin麻麻

support bitcoin

真係好煩下，但而家真係得返呢個方式可以俾手足匿名眾籌
煩還煩但起碼可以出力
手足為我地做嘅野煩幾萬倍，真係煩都要支持

tg group教用部機買好似易d

珍，當撳atm咁

有無d privacy focus 多d 既coin
eg 門羅幣之類匿名度高啲

推一推

PUSH

P

推唔到都推

屌,深之都部機無哂bitcoin

[member]又唔係一世唔返黎

就算唔翻嚟，比錢做左野既手足有咩問題？ 咁都要拉咩？ 好驚推得起籌到錢殺你老母呀黑狗？

真係屌你老母 睇翻原來第一句已經話會翻黎 又捉一隻狗

有無人成功捐到